四點鐘阿sir報導會，請翻譯員

鑒於我們聽不明阿sir講咩，我們有沒機會可以在阿sir講完野後，再出編新聞稿翻譯阿sir的說話？

SOP:
1. 等阿sir吠完
2. 再重新組織反駁 / 翻譯
3. 在不同渠道發怖

關公戰，靠的並非一語定尊，而是要攻心為上。
以更多資訊消化 / 淡化 政府的言辭
更要有各大傳媒轉發，關注。

既然777 拿出洗腦攻擊， 文宣組亦決不能調以輕心。

要達到目的，在現實中，很難走直線。
曲線，是唯一可以行的路。
各位兄弟姐妹，謹記： 路雖遠但未疲倦。

be water.

Sir 你老母臭閪咩，個班狗黎